點解我咁樣衰😢

因為我叫不芬

不分好醜

0/10
重作

我覺得幾好笑bo

5/10 有創意

推

收收先皮啦屌你老母

傻逼